我想幫人 比次機會我幫你

而一刻好想幫你，比我試下

點幫？

有冇咩唔開心講出黎比大家開心下

窮 冇人請

想返咩工先，有手有腳餓唔死自己既，最緊要肯做，咩都做下，點都會有工缺人，睇你肯唔肯做姐

幫我整部時光機，我想番番去同ex岩岩識個時，同佢重新開始

比鐘意既人（男）話我對佢好好 其實可以唔駛對佢咁好
即刻灰左
平時我已經唔太whatsapp 佢

要散既總係會散，比你返多去一千次一萬次，結局一定會一樣。命是注定的，改變唔到，面對現實繼續搵另一個啦

如果佢對你未有feel既話，唔好咁chur，欲速則不達，慢慢黎，對佢好似對普通朋友咁就得，佢要欣賞你果時自然會欣賞

因咩散先

想搵人吹水解悶

歡迎

唔知開咩話題好...................

一直唔開話題...........

接受唔到個女仔既過去 而家搞到我好似厭棄佢咁

我想買樓 ， 但要唔食唔洗 70年先買到
有咩辦法幫我

點解接受唔到，佢過去做過啲咩發生過啲咩，已成定局，太執著於過去只會原地踏步，不如你花心機將佢改變得更好

巴打有冇鍾意啲咩，除左人，例如運動乜乜77果啲

點放低一個人

建議練返一手好車，搵幾個有頭腦既人，再參考最近好成功既戲，狂野時速，搶人地個夾萬就解決到

返工搭巴士日日都會見到一個女仔
點樣識佢好

其實有次我見到佢眼實實望住我 成日都會問我weekend駛唔駛返pt.

唔係咁易可以行出黎，時間沖淡一切，或等待另一位天使來臨

你好呀，我叫xxx，其實我搭巴士成日都撞到你，介唔介意做個朋友傾下計咁？唔好怕直接同尷尬，帶微笑同自信少少既眼神

咁其實佢感覺都還好既，你可以照試下對佢好，如果佢下次問點解你對佢咁好，可以試下串下佢，對你好有罪咩？當然語氣帶住玩下既feel，比啲playful既感覺佢